一幅圖話你知林鄭發表施政報告重點

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

流氓政府

推

三 香港政府

both

Who?

溝埋一齊 恐怖政府

做咩佢個頭好似啲sticker key落去咁

偽政府